====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les usines sont devenues invisibles , par exemple , comme les centres logistiques , les dispatchings et salles de contrôle en tout genre , les méga‑fermes de serveurs , les salles de marché , les grands laboratoires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

